 # Chers élèves de DDL
 
 
 L'accès à cette page que vous avez sous les yeux ne nécessite pas d'authentification (mail, numéro de portable, pseudo ...) pour voir et charger les fichier, il est donc inutile de s'inscrire. 
 
 Ce site est géré par l'association Framasoft dont j'utilise de temps en temps les outils. J'aime beaucoup le projet et la philosophie de cette association et je vous encourage à faire un tour sur [cette page de présentation](https://framasoft.org/fr/association/)
 
 sdf sdfsd
